ive仔世界笫一偉大

vtc提供一個好好嘅平台比ive仔升學，只要背咗lecturer嘅tips同有溫過下書，就輕鬆屌打班mk仔，用唔夠一年就可以追番直入degree嘅學生咁多年努力嘅成果，過三爆四入八大！因為八大收non-ju重視GPA多過係邊間讀hd/asso，ive正正給予一眾孩子盡展所長嘅機會，幫佢哋入u

冇佢地幫手拉低啲個mean，靚grade都難攞啲
出到去搵grad job嗰陣班ive仔又可以用啲爛英文爛gpa嚟襯返起正常大學生嘅好，真係好偉大。

唔知今次有幾多個Ive仔比腐皮呢